黃大仙有義士右眼中槍

黃大仙有義士右眼中槍，現躺下接受急救員急救 !

係咩彈

乜野彈

有冇source
圖或news link

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

屌你，又射眼

推

咩彈

黃大仙站係咪著火

push

眼咩彈都死.....

頭先蘋果Live 有鏡頭

咩彈
唔好有事
死黑警下下瞄頭好過份

又𣈴人黎射

屌，男定女，有無資料？

屌你咩彈打眼都唔得掂啦

屌你老母 搞大佢呀 推上國際

咩彈都死啦大佬仲乜野彈

屌你老母 開槍打人心口又打人眼

又射眼 屌
有無咁撚好眼界啊

深水埗現場有穿著反光背心、疑似急救員被速虫撳低、反鎖雙手及臉向地拘捕!

黃大仙拉10個

屌你老母死黑警 下下描眼開槍

又係右眼

黑警死仆街

解散警隊，重新招募方法

好似12？

黑警唔敢比fa 查中槍者呼吸脈搏

我懷疑唔少人當場比黑警打死
果班頸椎傷的傷者唔少已經無人再見過

痴撚線 又射眼 屌死佢地老母 留名等睇有一日射返自己仔女隻眼

#黃大仙下邨
1656 有防暴向下邨平台開槍 有人腹部中布袋彈

上次831 好似冇咩外媒知道 希望大家盡力spread 開去所有片段
各位巴絲如果係facebook IG 見到有人有原片有原圖請留言叫佢地sd 去各大新聞機構 並授權佢地使用片段(要你有版權先授權到)
Template:

[好重要] 請提醒有片既人sd 去各大新聞機構(內有機構list)

你老母唔可以慣呀

頭先速龍衝個陣係得個幾十人,班防暴跟唔切,其實可以反包圍的,唔好見速龍就走.

中左眼先講 唔代表中其他位有講

專瞄人頭射 黑警死全家

黑警就係暴徒！
黑警就係暴徒！
黑警就係暴徒！
激進黑警妄顧市民安全，危害社會安寧

推到上新聞唔該
令到到政府/警方作自我譴責！！

男 好似

【1640 黃大仙】有人眼部受傷躺地，由救急員治理，但未知因何事而傷。

屌佢老母 搞大佢 推上國際

右眼？
尼個另一個？

唔該上 twitter 幫手 RT！

屌你老母 搞大佢 推上國際

播唔到

黑警死全家

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

黑警死全家

班狗專瞄人頭或心口黎射